屌你老母好撚嬲！

今晚元朗的情況
如果仍然有人甘願做警察為政黑效勞
咪再講咩打份工
不論是否養一家58口
都統統立刻馬上禍延十代！
全香港警察一律生效